(花生) 大地主慘被撚狗精華

分享下低智區大地主山林道 被撚至崩潰妄想症病發實錄

事源:

當大家討論緊QE完縮表同其他經濟因素對來緊樓價咩影響時, 當然唔少得低智區一眾人士入去引戰, 之後大佬出場

#293開始

大地主一入場已自我感覺良好, 個個想做佢佢租租

低智區名言: "有錢你唔上車咩, 你地班窮撚無錢先唔上" 被小弟係另一個POST應一眾低智區業主貼下STATEMENT破解左, 山林道為首一眾低智區業主因大絕被破而龍顏大怒, 係搵唔到可以人身攻擊既地方下, 佢地作出一個經典既痴線案例: 幻想虛構對方有著悲慘背景, 並就幻想內容進行恥笑 精神勝利法既極限表現

大家睇下佢開始幻想到o的咩
無故幻想對方係SALES要見客,生活好慘又係FG, 又香港大把人30歲前單人上車, 又炒股輸左身家 更多不能盡錄

唔知點解好鐘意叫 [2球] ,連個source係佢院友們自己係度叫出來都唔知

幻想內容簡介:

戲肉黎啦 我問佢幻想我係sales, 如果唔係點呢? 有人笠水

山林boy回覆:

唔敢對質, 又再妄想發作
一個下午突然之間樓價突破天際, 2.6球上唔到車 之後對方仲突然輸左身家,身無分文

之後被問至駁唔到, 開始前言不對後語,語無倫次

但係早幾格既回覆證明佢關心到人地成個背景記曬加幻想左人地半生事績

不能分類柒事:
文盲, 當字都唔識解

聲稱自己收租過活, 毫無社會工作常識, 鄉下仔笑城市人
連大部分公司有INTERNET POLICY同MON機常識都無

原來識開機閂機就叫有電腦工作知識

被人駁到無聲出又唔敢對質怕柒,
最後堂堂暴發戶大帝被佢口中既[廢淡] 撚至情緒崩潰 開始發爛炸

往後既內容都係無內容, 所以用呢張圖簡介

完
========================================

後記: 近2個POST既對答後發現低智區人士對所有非唱好言論者會做既並唔係講道理或者經濟理論, 而係會聯群人身攻擊加抹黑對方. 唔係由道理上說服達至[嬴], 而係透過抹黑對方令對方不可信而[輸] .

此技量甚沒營養, 一但對方無視挑釁,據理解釋可輕易應付

而令人驚訝既係佢地當發現 "有錢你唔會上車咩,死窮撚" 同埋抹黑無效後,佢地竟然會幻想對方背景悲慘, 並以佢地自行幻想既內容進行攻擊同恥笑.
呢種行為發生一人身上不出奇,但低智區業主可以一班人集體催眠自己再集體單方面宣佈己方勝利並恥笑對方精神勝利, 精神健康情況令人擔憂

最後, 我已經達致令低智區顛狗醜態盡露 既目的, 留番既就等大家食花生開心下 等佢地入來表演"屌爆你個閪呀" 多謝收睇

你人生咁短暫，但你偏偏用咁多時間做埋d無謂嘢，上咁耐連登cap咁多圖浪費曬d可以增值自己嘅寶貴時間，竟然仲要係到自我感覺良好

你唔覺得你自己好可悲咩

留名

悶嘛 搵野磨下時間

劏房業主

啲賤種唔肯死喺個閪post入面自己圍爐
係要出嚟擺款笑柒人拎存在感

山林道地主縮埋番去圍爐區唔出現喎
係咪圖文並茂駁唔到
邀請你出黎再發表下偉論

其他日日賺，put乜，柒鵰大大聲個班唔出黎護主既

支持樓主
樓主好人 一生平安

個個山林道傻閪黎
次次人地討論緊
佢就入黎人身攻擊 講埋D on9野 單單打打
又係公海開埋D咩 月中提租租交租區
佢只係識陪業主叫樓市 GOGOGO既狗

事實上d業主真係好痴線 瘋狂唱好樓市 0分析
淨係識講2個字剛需
一劈價就係位差 山卡啦
講到咁大需求會唔會係寧願住天橋底都唔買樓等靚盤

你唔認同佢
佢就笑鳩你 廢淡 租租 窮閪
跌你都買唔到

樓主，我都經歷過無家可歸，人工永遠追唔上樓價升幅，香港無容身之所果種絕望感
每日係咁FF會支爆港爆樓爆不能自控，真係好易會癡線，互勉之

咩事？

Ching 我都表示同情
不過我係上到，覺得貴同經濟轉差姐

香港10000個人 有無1個人 無家可歸呀
你都忽忽地既
你無屋企人架？無女朋友？

之前大大聲吠個班廢物縮係圍爐區屌鬼唔敢出黎駁
因為駁唔到

條友極度低質, 推埋o的記得交租post

o的style好似舊登個"名字很有霸氣"

樓主好小學雞

低置業主鐘意扣帽子是常識吧
唔買樓，或等跌買樓就係月光族

Ps 樓價gogogo

新界獨立

又串柒柒，同佢地對質貼身家又笠水，又諗定一堆籍口成班話係呀係呀
佢貼左都係吹水同假既

wfc業主租租
不過呢條狗吠得好肉酸好煩
都唔知係咪啲公屋白卡佬FF 9up

呢個特別嘈 乜POST都入去搞事

Too long didn’t read
樓主咁多字同圖，好似撚鳩自己多D

做野寫開report慣左要詳細
有得公開處決咁開心，寫得兩頁都抵

Too long but read

其實點為之處決？睇完都唔知你講乜

唔需要知果前因，而家係個妄想症駁唔到，唔敢出聲就得

Ching好波

睇左傳送門未

日日新鮮

撚狗就係咁簡單

10球都買唔起樓 住開火星?

睇左啦,撚到陀陀擰

本身以為你假膠
點知真料
Ching好波
Respect

ho ball ，等睇你曬副身家出嚟，佢地又會話網上拗贏有咩意思

曬曬架啦... 今次真係唔再撚啦

不過今次自己都覺得幾經典 完全無諗過會發展到咁. 係咪可以上網典

佢地邏輯好奇怪，明明係話你廢淡冇錢買樓先唱淡，你拎份身家出嚟證明買得起都唱淡，佢地又個個曬埋一份話多過你。 不明所以

唔緊要, 6點到7點個陣睇回覆再諗起佢地個樣已經無價
以後樓POST終於可以平靜討論

邊條柒頭出來就貼出傳心師圖BIN 9佢

睇到低置業主，幾有趣

冇樓冇資格講樓

乞兒無資格同佢講經濟
我搵時薪55蚊快餐店都比佢起埋底出黎,唉,想死

同埋其實我有傳送門2

不過廢事貼過去又引戰

真係有D可憐 仇富仇到癡左線，偷圖當自己發左達

你鐘意啦